屌，依家d食客都痴撚線架

唉，話說小弟我讀書不成，中學畢業就局住要出來做野了，唯有跟隨住父母既步伐進入依個餐飲行業，一開始由細位做起，一路慢慢咁捱，終於係今年promote左做經理了，仲要一升經理就in charge個冬至period，準備定衝業績等攞年底個年終

點撚知我仆你個街，係臨收工最尾1 round既時候，無啦啦有張枱勁撚嘈，咁我就行過去睇下搞乜啦，越行近越黎越嘈，仲見到有d其他枱既食客行過去嘈緊果張枱，個場面勁撚嘈，各種粗口飛黎飛去，又話乜野良心啊，暴力啊，洗腦啊....

我心裡邊暗屌左一聲之後，收拾好心情，準備上去調停啦...

轟！一聲，跟住張枱係我眼前反撚左，然後有個後生仔頭也不回走左，我當堂呆曬，你老母我做左20幾年野都係第一次係電影以外見到反枱，張枱反完仲好似個屎忽咁裂開左，仲有成碟菜飛撚左落我條褲度，我當下係完全唔知到點做，就連廚房大佬都出左黎睇戲...

隔左5mins後，我終於從震撼中回過頭並且靈機一觸，即刻換上笑容行過去個廢佬度問句：洗唔洗上埋個生果盤啊？ 驚佢撞聾我仲特登大聲d問tim，佢就話唔要啦...

跟住隔離枱有個傻仔跌左隻雞髀係地好似個怨婦咁鵝住曬，我唯有靈機一觸，將啱先隔離枱碟生果盤送比佢地當補償啦...我真係dllm，依家d食客都痴撚線既

btw，有無人知邊隻膠水可以痴返張枱，同埋邊度有得買，唔想比人扣無左個年終啊

求救啊連登仔們

垃圾post 拉

唔明你想點撚樣

收皮啦ON9仔
你覺得自己好幽默

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

食冬至飯見到隔離反枱，仲爭啲打架

有冇廚房佬version

唉 質素下降 兒登真係無以前高登咁正